到而家仲有人話戴口罩無用

Melanie Boling
All masks are difficult to breathe through when you have a severely deviated septum. Yet, in order to keep from being kicked out of stores or getting arrested, these people must be uncomfortable. What about their safety?

Aristotle Calma
people obidiently wear mask as mandated,but still positive cases spikes..so,what really is the purpose of mask..for protection,.obligation or submission...

Ajmal Ehsas
Our big problem is poverty ,deprivety, education, health and much more..when u people visit our area we have no basic need of life...

on9

好有用，所以唔會有咩弟4波。

成個瑞典都係咁講添